今年美國係咪會特登輸波唔踢世界盃

下年俄佬攪

咪撚戇鳩啦

帶定幾支導彈去都得啦